個政府廢撚到咁，點解仲要交稅？

人民可以做埋政府嗰份，咁仲交嚟做乜？
交咗都唔係益香港人，咁仲交嚟做乜？
交完就買gear俾黑警打香港人，咁仲交嚟做乜？
交完都係減醫療開支，咁仲交嚟做乜？

如果呢個時候唔交稅會點？

求解答

明星足球隊 羅鈞滿 有CSi 口罩

政府有能力直接扣你銀行錢

傻啦，你以為自己交緊稅？ 你交嗰啲陀地費嚟㗎，人哋老笠你你唔交首先要打交。

因為係大家無辦法唔交
而唔係大家仲想交

推

咁如果遲交政府要做多幾多樣野

點解？？？？？

推到全香港人都諗點解要交稅

唔俾保護費
就會遭受暴力對待

唔交直接銀行扣仲會扣凸，你想比多d？

佢可以銀行直接扣你數, 遲交佢都可以罰你錢.

你有咩idea可以唔交稅?

純粹想問點解

當一個社會普遍人民都質疑點解要交稅嘅時候，會發生咩事

叫最應該負責既部門負責！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

質疑果班既稅少於極體百份之二十

咁咪無事發生

除非誠哥公開反面 平民做唔到咩事

因為冇得唔交。

巴打係咪學生未交過稅？
唔交入息稅政府會凍結你銀行戶口

另外賭一場波甚至六合彩，買一包煙都已經比左稅啦

呢啲野唔洗交稅嘅人都可以問

巴打唔明我開post目的

1蚊1蚊咁交
政府要每個 transaction 比$2-3.5手續費

利申交完

我當然明白
但係腥港人連罷工都say no
仲要叫佢哋唔交稅？
奴隸性格改不了架

交稅嘅原意係咩？
政府又達唔達到呢啲目的？

你唔撚去問個非法政權?

引發大家思考

稅單都仲未收到，屌佢老母

我知呢啲問題大家都有答案，但仲未被社會廣泛討論

要令人民質疑權力嘅正當性

個政權冇得到人民授權，點解要俾錢佢？點解要支持佢？

你夠歲數交稅未
一日仲係香港生活佢都扣到你錢

因為呢樣係黑社會保護費
唔比就有狗黎咬你 咬到你比

唔好講咁多廢話
香港冇得救㗎啦
班癲佬到今日都可以繼續返工
你就知道加速佢死亡係唯一方法

洗唔洗交稅，同質疑點解要交稅係兩樣野嚟

因為政府由中共操控 而中共有槍 有槍是不需依法的

唔交保護費仲想繼續係香港生存？

問點解需要呢個政府嗰陣，就有人入嚟話太陽如常升起你唔夠佢打

問點解要交稅嗰時，就有人入嚟話你唔交都冇用

咁冇用點解要理咁多

咁就差唔多啦

你有能力可以罷工搞革命推翻政府

同收陀地原理差唔多

一切從質疑開始
問心連登有幾多人係思想武裝咗？

呢個真係冇辦法

連登大把既得利益者 , 每月搵成十幾廿萬一個月會同你啲傻仔攬炒.

睇嚟清瞓咗半年

繼續嬲住返工

前設錯誤
香港社會只有港豬冇人民
話撚知你點質疑都唔會反抗

因為交稅嘅人仲廢

咁如果前段正確，會發生咩事？

點解一個“有stake”嘅人，交咁多稅都係要搶口罩？

push

交俾臨時政府好過
要推翻個政權啊

心入面好撚多疑惑，求全能嘅連登仔解答

交完陀地都比人打喎

奴隸當然要上貢比主人
真係諗唔到點解

會繼續交稅 繼續返工
因為普遍人民仲未夠窮

我經濟唔太好 係咪可以申請遲交？

點解政府會係人民嘅主人？
人民係咪必然係政府嘅奴隸？

政府冇人民授權，點解交稅會變咗理所當然？

因為你唔交佢可以強制扣 仲有罰款

拎晒銀行錢又會點

可以問下支那人點樣規避，佢地喺呢方面好有諗頭

服從係義務？係必然？

Push 點解要養班狗咬自己

全香港囚徒困境

你係唔撚係第一唔交先

推呢個
俾錢曱甴王賺無咁嬲

一張contract如果證明到係被逼簽嘅，會唔會失去法例效力？合唔合乎道德正確性？

好似可以係你出糧之前扣起你要交既稅
有剩就俾返你

出現金

不嬲唔交

因為佢有胡椒噴霧同子彈

唔計檢控 報稅表都唔交呢 佢點計你交幾多稅

岀現金你本身就唔洗交啦

屌聽日deadline
唔想交

會唔會通緝
出入唔到境

同罷工一樣 怕alone

你除咗喺度講有無實質嘅議價能力？
無就用生命值硬接啦

同問

不過利申返無份交

啱呀，咁樣唔犯法之如，又可令政府畀凸，一舉兩得

廢囉,重話要攬炒

如果全部人都唔交稅會點？

純粹無知一問

好似會問你老闆拎資料

因為係港豬，豬就係圈養守規矩

A failed state

如果全民交稅比李嘉誠基金會

係，除非你現金出糧

歷史嚟講 佢地會拎起屋企把槍殺佢老母垃圾政府

原來會咁

你地終於明白點解係有d地方人民係會燒法院， 燒政府建築物了

交完陀地再屌鳩黑社會咪俾人打咯
講明黑社會有佢講無人講

84蚊 今年走唔到稅
平時有進修會扣到 扣唔晒

Cut銀行戶口，渣Cash?

首先法院係政府嘅人
其次，你出街有無用紅綠燈？有無用街燈？有無踏上政府鋪嘅石屎路/磚路？你會唔會扔垃圾？扔完邊個幫你處理
你確確實實係用緊政府資源

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

當一個社會普遍都反對自己嘅元首既時候，會發生咩事？

答案係無事，因為呢度係香港，你唔滿意可以搵黑警鎖你，打你，姦你，殺你。

所以唔好喺度懶醒，問人點解唔可以罷交税，税係一定要交，點樣交就係另一回事(例如一蚊一蚊咁交)

831

721

除非全香港人都唔撚交
如果唔係佢班仆街一定有方法拎到你啲錢

因為你唔交稅佢塔你出坐囉

殖民地政權
只負責收錢監控人民

正解

巴打可唔可以答咗條問題先？
再講，政府資源都係嚟自人民

但係比咗都比黑警打

我就唔交加攞綜緩 用9佢d税

偽政府冇主權就係咁

唔交會俾人拉

我夠知啦 戇鳩
邊個想交稅

所以咪諗方法一拍兩散

資金換銀行

得有錢人有話事權，而榨壓你果班就係有錢人，完

香港有李嘉誠就夠

人地都唔比香港人入境啦我做乜要出境

有錢就話到事，咁點解當初商界出聲反送中，政府冇即跪？

同問 係咪應該有信嚟提我交稅
未交過唔清楚

你又知商界冇一早同政府傾好？
同埋宜家香港最大既鐵路，地產，建築有冇出聲先？

上年拖到8月先交報稅表, 而家都未有稅單, 剩係可以做佢嗰幾十蚊水費, sosad

你個問題唔係反問？咁會
我只想指出你確實係有用到社會（政府）資源，所以你係應該要交稅，唔到你願唔願意

想問傾咗啲咩

係呀，記得一蚊都唔好交！

我個問題其實係想表達social contract呢個概念姐
而social contract正正就係講人民嘅意願

真

養黑警

但張Contract係現有體制係合法 要廢除張Contract只可以靠推翻個體制

是 根本明面上嘅罷工都唔成功
仲想叫人罷交稅

罰佢無得收稅？

我只係覺得
你雖然唔滿意佢用錢係某方面
但無可否認你係有大量用佢嘅服務

最大稅收來自賣地
你唔交稅根本對佢無影響
反而全民罷工，斷供，破產
樓價大跌
佢地就pk

首先被罰5%稅

屌 想知點睇可以合法唔交稅
個政府垃圾到咁仲要含淚比錢佢

香港人需要交稅bot 2.0

光復香港，就係要推翻個體制
Contract唔係為人民而寫，就冇合法性

咁你今年幾歲？交稅未？

係咪要貼埋稅單俾你睇先安樂

我都仲未交稅
認真真係唔撚想交比呢個垃圾政府
乜撚都冇,交黎養大陸懶閪

認真答你，連登係非主流聲音，加上大部分人都係學生為主，交稅有幾多人呀佔全港總數
根本正苦就唔撚驚你地唔交，咁少人罷交，咪追鳩你數囉

因為唔交會犯法

辛苦哂，好似有個巴打話日日都用十分鐘嚟交，交成個月

1蚊交稅機傳送門：

9up都拎下證據出黎啦 政府可以郁到你銀行錢仲放錢係銀行 政府邊有能力干預銀行 你個腦生係屎忽度？
係度散播虛假消息 妖言惑眾

我就無交過稅

其實如果唔想交稅養狗有好多方法

射曬比有錢佬好過比港共
退稅年金
退稅自願強積金
慈善扣稅

點寫到張為人民既contract

交稅比非民選政府唔係叫交稅 而係畀保護費

講緊社會契約論，唔係一張實體contract

咪同80年代收保護費一樣囉

唔比就打7你

有膽唔交稅冇膽企出嚟反對

就快到期 可以點做

稅局前線多數黃

唔交被黑警軍政府拉嘛

交唔交都無得益 仲要貼錢買難受
點解仲要交？？

無可能。。。不過可以立法扣稅先出糧

外國：暴動
香港：繼續交

首先要有個慨念
然後要有幾個方法
之後要實行

Tax is theft.

唔俾一定打
俾咗都唔一定唔打

因為香港人細膽 淆底 驚犯法

求一蚊交稅app

唔交會追公司等你柒遍全公司之後都唔交就直接扣你户口

無用的 8成香港人係會繼續交 就算屋企人被人丟落街 過幾日咪又係準時翻工

我試過咁樣交咗幾十蚊，諗諗下，都係拖到連埋罰款一齊再交好啲。